是靚早 沙嗲牛肉面加奶油豬再加凍啡

目標幾多磅

食下早餐姐

善心打破零回覆

食完都係咁肥

覆咗啦肥佬

早安

早晨，你好肥呀，

D手指肥到

近排壓大爆炸 啲手指同個人肥左好多

近排壓力大

你巴定絲

巴打 做咩想J我

一睇就知男人手啦下話

樓主好肥

事業上？

不是 無形

有錢食早餐，洗唔洗$40

37呀

食咁撚多

早餐姐